[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4972）

咁on9洗撚去ifc 深水埗好多南亞 搵佢地一齊去搵食都得啦

1.5有1.89
狗會開善堂

Cls 一場3.3 一場0.0 今年美職食屎狗。。。。

我屌你伐木佬下半秒Goal 未

8.5洗唔洗上ifc

屌丫 頭先12m唔入

半場換小豆既就博2.5大

2.5b 4倍

吸引

入

點買好

有1.5都偷笑 廢到

想買8.5b

Nba

主隊上力了

係

-5c

快啲入

神奇的更衣室

10分鐘內主一粒

屌你一開有角

小豆fg未

好

小豆咁都唔入...

琴日都係激死

痴撚線

主盤 2.5b開到
10 2 100

小豆真係笑話

客隊D防守

LM

我了

屌到費事

睇到好撚嬲，換走佢啦

lm

後踭解圍痴撚線

Lm

嘩屌 嚇撚死

唔入個個仲撚痴

小豆咁都唔中龍

傻閪銀河

又一球送Ga小豆睇實任射連龍門都唔中

客fg震撚到仆街

手持1.5 2.5b應如何部署

換走小豆未

好射過十二碼中龍就入都可以唔中龍

有

伐木佬快入

呢個小豆真係好撚好笑 屌你老母

唔玩角了

小豆小兒麻痹？

入錢

唐氏

美職依加無Var?咁都無十二碼

同我一齊夾錢去ifc

原本應該3:0 敗家豆

刷角啦

主場雞

小豆笑撚死人
比起伊巴 真係算係神

斬木佬斬佢老母

10.5b

唔買就唔會輸

小豆掛靴日日屌女算啦你老母 踢乜撚柒波丫

斬木佬比人入啦

銀行禁屌中

求其搵隊入波

巴打你又炒？我見你呢兩日都....

土豆

有小豆哂機會，驚西咩

入左2.5b

岩岩佢又中眉喇屌

買左1.5大 如果冇2球就去ifc算

若不是小豆，斬木佬已經跳得

斬木ng打反激入

有Feel
斬木佬第一球
1.5b

0-0 大家走盤

有1.5就心滿意足

想睇外圍真飛..
上面位大莊應該有圖睇下..
輸得最甘個條友輸幾多..想睇下

戇豆究竟點踢到曼聯皇馬

La Bank極限禁屌

咁姐係主FG

1.5s

再開角細我跳樓

第一場0:0？

仲有西維爾

西雅圖咪00

屌你國米半8全11？？？

Oh

個邊夜晚12點 班人蒲開咁快無體力?

NBA 加角球雨

我正式宣佈 波鋪重拾舊貌了

小豆就係比人封印左，各種哂機會中楣乜都齊哂

十二碼唔入 空龍唔入 單刀轉唔到身 中楣 仲有咩波佢係入到Ga

美職即場重心

（可以重注追數）

洛杉磯銀河第1球@2.31

（可以大注追數）

鬼叫咁早cup

來2球

等烏龍

屌你咩

係街場到求其搵個呀叔都勁過佢la

冇入球？

唔係小豆 贏咗啦

假狗 阿古路 黑卡

大岩蛇買主

你邊位

收到

我師傅大岩剛出手 便知有沒有

佢up得呢d 就肯定冇買

美職竟然可以0:0

斬木搵球中下ok?

佢唔貼飛都唔信佢買左

西雅圖咪又係

據我所知 反手居多

佢係真身定假鳩?

你c父

劇本
65分鐘入一粒
80分鐘再入

小豆係曼都炒過12碼 唔記得邊季雲高爾教 傑斯助教 小豆射失 雲高爾即刻望住傑斯 傑斯個反應話關我咩事

冇 幾個月前仲係好撚靜
幾日一個po 宜家一兩個鐘就要開了

真身

屌你老母冚家剷伐木者入波未啊

想買主都唔敢買

0.5/1

有角未牙買撚左9.5B

係就好呀

所以之後被放逐

0:1

中

波特蘭啪啪啪

屌你老母豆

美假都角細 冇天理呀

垃圾jump

終於入

仆你個街大岩狗 即刻0-1

大難不死果然有後福

60分鐘就入左

屌完即刻入波

thx岩狗

多謝大岩加持

屌 買唔切

Goal 斬木佬

小豆去死算啦

準

睇完大岩第一球
未開HKJC app就客入

大岩蛇啲live

大岩又贏

多謝岩蛇

屌你大岩狗

反手又中

話撚左 無人信?

大岩果然勁

笑死

快撚到

大岩蛇

又輸錢

等緊升水

我禁緊銀碼就入左

見到大岩蛇比水 真係呀婆都識買

@中間人

貝貝勁到

大岩又再次拯救波post手足

垃圾豆

大岩有料到

大岩狗幾時死

回幾多??
1 2 3 4?

呢球真心鳩

好撚彩見唔對路補左客ng
大岩閪

高高高高高!!!!!!!!!!!!

老友 復出即中

2.5-2 3.5-3

有效金額 4

Thx 小豆

1.5上

12m唔入對家入

角球冰撚到

客盤幾時補飛好

今場會唔會有劇本？

補反Cup睇波算。

反cup 21 ok?

美職變角大比狗買

弱智

笑死，真係要多謝小豆

踢撚到好似街場咁屌你老母

7.5幾扺玩

3.5b有機會嗎。。。

大岩同門巴算唔算係反手界既佼佼者

Feel到主手足想怒屌小豆

開到3.5b派callg算 見last一日

角大左啦

來

咩話又中

客NG

用紅色大字係咪特別威?

屌完有用咩

屌你又想gel死我

炸完對家入 仆街小狗

重中之重

（可以大大注追數）

波特蘭第2球@2.72

入球球員： 韋利安利拿特

Ok

雲巴有無線上poker介紹 wfh悶到癲

同路.,GG了

收到！

大佬，乜咁玩野啊

gchi

咁早gel

訓身注主cup先

OK 已封鎖會員 - 馬會黑名單

最好70分鐘入多球

Link?點cash in/out?

唔通等反cup先出黎咩

究竟一敏個客盤同大岩既客ng，邊個可以順利跑出

收翻埋啦屌你 咁早gel

下盤追和未

U poker有冇玩
識個fd做

大岩狗第二球成日中

多謝

真 我gel gel gel...

仲係4C 想死

無入球了

一球到尾 全隊斷腳

主贏派200

垃圾豆係球西咸個陣都唔係咁廢

10.5s補唔補飛

大豆入波未

支持

0:2

0：2

角球冰到

0:2 gel

02

屌你老母

0-2 黎料黎料

主cup派2個500

真

0-2埋
我個2.5s好撚危

我

2.5-1 3.5-2

正手又中
反手又中

ok

快撚啲求撚其搵隊屌多粒先

取消關注

1.5@2 cashed

LA崩盤

好 大波就得

goalllll

西咸好似都麻麻，係利記果陣好似勁d

比大岩蛇玩死

又中

唉 輸左千5

1.5真係送錢，但我淨係買左2.5

又收錢

咁先係美假 快手nba多兩粒

-4c

搞點，唔睇Lu

Thx小豆

追完數果然入球大細先好玩

銀河已死

度定今晚

10 1 100算

一挑3
個左路比人打爆

祝巴打2.5大都收到錢

銀河笑撚4
比人一個撚哂
街場咁

繼續入啦，買左4倍2.5

m

2222222

好彩睇唔到大岩第二球

1

買左LA加角大又輸哂 屌你老尾

Me

88 追完數了

無 小注解下悶 Contact?

銀河反cup plz

LM我了

我我我

唔洗夾錢上ifc2.5b開埋就正

我啦

準備和波

半場無補1.5/2.5b 咩

比多粒

恭喜

哇屌針撚到 美假果然唔可以用平時方法睇

呢個app 叫 G10OAL!
幾好用 用字都好本土
例如入左波唔計 佢會話 入波炸糊

咩話 呢場又準備2:2

me

斬木佬穩了

屌佢老母真係，最尾2000，本身睇好客勝同讓一球各一千，臨尾去買角大。唉

...20幾個lm

銀河左閘派膠到

已跟

比多球

香港人整？

12m 唔入抵撚死啦

岩蛇一出手

學下dc 追和啦

你教我睇盤未

再追和到咁假我以後唔賭美假

最緊要會唔會miss
Fotmob成日關注左都冇通知

隨緣啦

祝巴打贏埋2.5大

幫我整個$500萬既戶口

有c未

應該真係無入球

筏木佬比多粒

CHIING跟你買左7皮
尋晚美職+1又同路
收錢算

我以前用佢來睇馬會賠率變化幾好用

但load太慢

想睇

重注咗主盤舒服到

銀河主盤持有者

想打撚死小豆
dklmcfh

客盤求輸

銀河D傳波鳩傳

Jump 5k....

我都係 財散人安樂

兩場LA都收皮

反cup @60會唔會又假波

Jump 5k so9sad

王者
跟左大岩直屌1000 客 3倍

有角未

有冇人真係贏好多錢？

做緊嘢入唔切錢

原本應該係銀河3:0比小豆玩到依加輸2:0

冗員巴轉完運果然唔同贏到開巷

LA風水唔好

銀行輸我5k,屌

你唔好咁痴線啦

680=重注

點撚樣呀 有角未呀

容許我馬後炮講 主個陣 有睇開美職都知買唔落手

客隊D傳波幾準

屌 又輸撚晒喇 搵鬼玩咩 夠薑2:2

銀河面子球有冇

1.

客10 8 17都係勁

斬木佬快手入多2球啦 放棄了

直覺仲有兩粒

照咁計
回4%..
250萬
回4%都10萬..
實輸4萬???

輸5k好痛

我自己都冇咁多-.-

斬木D防守幾勤力

仲有d 2手薯條剩 要唔要

Hea 撚到呢

似0:4

角球企咁硬 笑死

入2000 有無得送多幾場

半0全4好嗎

銀河反cup我食屎

有幾多人join左

今晚深水埗m記等

得喇 停撚哂c

無啦 玩撚完 又唔刷

走盤我中肺炎死全家

冇啦屌0-2完輸撚哂

發現我師傅大岩剛出水點都有一球
可以跟住黎買大波

斬樹逼搶到鏝咁

2:2 抽一含撚

封乜

1-2?

開到我幫你含算

封咩

全餐?

紅

你買咗？

戰神卡

Rc

RC!

紅牌
係時候了

客RC

紅牌

rc又黎

斬木紅 求走盤

3-2

客rc

戰神卡 劇本來了

red card 準備2:2啦

又黎2:2

點解你咁勁 個爐得百幾條友

有劇本未

紅牌響起反cup的訊號

我feel到嚟料了

過關大

劇本開始

X2佢即係當佢賭500萬???
500萬4%回水
咁咪回成20萬

唔會又來追和劇本掛

睇中又死 睇中心靈買對家又死 繼續觀望態度算

明尼翻版入反cup 了

紅牌= no goal

琴日劇本又黎啦

可惜無12m

80分鐘正式開波

反cup @90

紅左中堅??????????????????

劇本到

唔係咁痴線下，好彩差一步先有十二碼

澳假教學 紅左仲勁

主破蛋未

直紅?

有都miss架啦

入波未

戰神卡x2 pls

反加碼 反cup派3個500。全po集氣

又黎劇本

琴晚華盛頓紅咗都追2粒
你銀河唔撚係冇啊

買美職真係半場後先買算 場波70分鐘先開始

紅左係咪仲勁

多大大波有幾多掃幾多

OK

銀河cup 我直播屌閪

無用喇 銀河咁廢點入

屌你老母戰神卡仆街

反CUP的號角

客盤補定個十倍和都幾舒服

所以伐木會入多兩粒

反cup我上Ifc跳樓死

岩岩20倍和 補完基本上不敗

紅左特別勁買客

2:2 最後召集

手

玩下一隊 斬木佬

求走盤算

無c 紅幾多都無用

你搞錯左喇

半場休息買角細係咪贏硬次次都係咁

唔換伊巴出黎唔知點cup

得返十分鐘，驚西你比你打兩個有小豆係到你都入唔到戈啦

有Feel 主3
6.5b

5.5b？想買

飛過黎

列哂出黎唔驚比人拉

搭緊飛機過黎 仲有10分鐘唔知趕唔趕得切

一早針兩隊LA

銀河 cup 我直播係地鐵打飛機

坐緊飛機番黎

追和好嗎

銀河果場廢踢多兩個都未必入到啦

打少件都開唔到2.5b，LA就全隊食屎

又戰神卡 美假可唔可以似翻一場足球賽
成日一係就反cup 一係就追和 可唔可以比咁多位手足抖下氣

米蘭坐戰機嚟

數字遊戲

2:2 得12倍

真係夠膽死仲係4c

銀河準備走盤

5.5定2.5好

有撚咁易

紅牌都冇事發生

主個陣咁差 點解你地仲買....

拉到坐7年...
你做埋我個份..

0:3有冇機 屌

6.5 B??

開到3.5b 派酒店g 快撚手

伊巴

Why not both?

LA著住BLM杉
輸7佢啦

1比2 未
2。5大吊鹽水

祝巴打贏

15分鐘要追3粒

係囉屌

1:2

1比2

1-2..

銀河goalllllllllll 咁快反cup?

1-2

80分鐘開始

1-2-1

劇本未

準備3:2

goallll

仆街 真係劇本波

又黎料

2.5 4倍Goal

未買得切2.5b呀屌你

紅左對邊勁

goal

屌你真係1-2
夠膽就3-2

掂啊

差一球派得

又和波咁老套

準備3;2?

3:2得唔得

屌你老母 又cup呀

屌 買第三球客先黎紅牌

有種2:2

2.5s正式陣亡

利雲/黃潛1:2劇本
你地死左條心啦

VAR
炸

唔係咁痴線下，拍劇咩

似22

個盤口係咁跳 買撚咩

去到咁盡
1:2都仲係4c

刷CCC好嗎

冇你份 比d機會人

反cup啊笨 屌你老母

2.5b 4倍cashed
La下球

美假真係痴撚線

3:2 10 1 100

我屌丫 買緊反杯同和你入波

2.5大 有5倍

Var

屌你老母咪撚炸

Cup

正常

ln

3.5-1

學巴打話 財散人安樂 all in晒下球算
銀河你咁都入唔到死撚咗佢算

求下你唔好撚炸

var

炸佢老母得唔得

飲完水就goal

:MLM

no goal var

reallllllllll

你成世人搵唔搵倒咁多錢先？

炸?

炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

次次都70分鐘先開始來料

3-2
5 1 100

l

輕鬆主3

炸

輸好多？

計入啦
咁輕微接觸

offside

Boom

Var no goal

炸左

搵唔到

BOMB

又炸

goalllllll 炸得靚

屌你老閪小豆

屌 仲諗住有機

爽

大難不死，又係客入？

要坐都係我坐先啦 有排都未輪到佢

炸完 客隊入

OFF啦
越少少

想開反個
有冇咩手繳費？

笑到呢

boom

堅炸

炸完對家再入

美職有 var 架？哈哈哈

唔柒計呀

完，嚇鬼咩屌你

Dllm 2.5b jump

怕咩 90+先反杯

原來睇offside
咁冇野啦

5500就緊架啦

吳剛無敵強運

快撚d完場

dllm 主3
gel咩 gel出事

12m又唔入
又炸var
撚到

越左腳位

我屌你老母 入咗Lift出嚟見到1:2 心諗一買完收錢
原來又炸

客3 10倍入

是但入多兩球

越位

今鋪真係風吹雞蛋殼

主盤追兩粒都係走，佢不如all in 大或者下一球算啦

客單刀
差D入

全波post都屌緊小豆

下場先

85 1-2
90 2-2
90+ 3-2

買和波先

我愛小豆!

其實班狗可能有份啦
同Jolie咁耐都冇比人拉一樣

主入唔到就到客入

對家入又吾見你var

Gel

6.5b 5.25x gogogo

銀河咁廢都有人買

完了吧 如無意外

89分鐘1:2
90分鐘+ 2個12m 3:2

其實又唔係廢 但今場佢地唔係full team

85先中了

4c完？

各位伐木佬補盤呀

1：2

六分鐘你反Cup到我乜都得喎

再入..

屌你老母 0:3啦

又炸?

1:2 又炸

今次堅未

做埋yy 個份

咁就實有721完美展現

和波我收貨

再炸

又炸？

再炸...

炸again!!!!lollll

對家2球都落底
一球落底傳中
一球1扭2再射入埋

無炸2:2左啦

屌你又炸？

用一場既錢睇清銀河實力
抵呀

可以長追對家

3:2炸

2:2了

炸2.5b -1

敢買角細就有得贏

又做乜撚嘢啊

又炸 玩撚完未

炸左2個+1個12m

3:2

屌 炸撚完未 炸魚呀？

1:2 goooooal

笑左 又炸

Boomboomboom

撚完賭仔未呀屌你老母

炸死啦

炸啦 爽

哇屌你老味

炸撚夠未

進球免疫技能已點

炸左波

冇客真係贏你好多錢咩？

完未

5.5角

笑到仆街

做呢D真係要有定力..同膽量..

買左2.5大戈啲咩心情

炸你老母閪呀

係咪銀行點入都唔計？

炸撚夠未呀
好煩呀

炸撚左兩次

贏又唔係贏我

想4

0:3

2球都明顯越啊

佢係駁腳..嬴輸都唔關佢事..佢搵客ONLY..抽水

唔知手足咩心情呢

贏都唔係贏雲巴啲錢啦

我衝左主ng

主盤好絕望

1:2 炸未

打多個又唔入波 又無c

炸啦屌你老母

買左2.5/3 ..全格變豬

炸撚完未

點呀炸未

屌你今次真入啦掛 屌你老母死賤種球證

3:2！

goalll

中1:2

屌又1-2⋯⋯

再炸啦

VAR

炸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又1:2

好親切既app

1-2 未

又1:2
係咪可以當反cup左

1-2 1-2 1-2屌你老母

手持2.5b 5.5b
投降可唔可以輸一半

係要Goal 架啦
俾多次機會大家入手者

3:2了

之前走你數果條柒頭點

屌你老母叫你炸呀

1:2🤣🤣

肯入未

炸定堅

咪撚炸啊 屌你老母

唔炸反CUP了

如果唔炸加12m miss

應該4:2緊

炸呀！！！！

😂😂sad

4:2炸

又俾你回水繼續玩

4:2變1:2

3:2啦

反cup未

小豆終於入

小豆百屌成材，可惜太遲啦

咁正淨袋

撚9大波

其實小豆依下先有返啲佢以前走位既水準 兜後出返黎接傳中

反cup quote 用完

已經3:2

2皮野我食囉屌 柒俊

係咪炸

黎多球!!

跟劇本

唔係講笑
最低限度 和

快22

屌你老尾 有冇咁撚入得 2.5s撚到傻鳩咗

咪又係要比返我
咪又係要比返我
咪又係要比返我

一定冇走盤

唔炸已經3:2。好撚彩

feel到會2比2

求下你唔好再撚狗啦
心好累

唔反cup 都2：2丫

點啊 係咪boom啊屌

無炸 bet365開返盤

反cup must

下 咁撚大方 唔搵人收？

刷兩角好撚難咩

3-2 有feel

等睇走盤

美職依家搵場刷都難

有種黎多3角

真係1-2

2:2

12 12 隻腳丫

咁多位手足 賭波真係會令人痴線㗎
哈哈哈哈哈哈哈哈哈炸彈人好好玩啊啊啊啊啊啊

個兩球唔炸就cup左

係時候比12m了

26倍同125倍 我都ok

美假停45分鐘角

2.5b 4倍
La下球
收返盤錢

有本事3:2

真 我笑到呢

彈出又彈入

3.5-1真-1

3.5b 小豆救我

2個夠晒滿足

迫害銀河

搵人收仲貴過2幻

走盤啦屌你個嘴

91分鐘 2:2
92分鐘 3:2

邊撚個jer我 銀河入俾佢睇！！！

角？

補幾

2:2未

開到6.5b我扮角角叫

終極假波

無波入啦掛，咪撚咁戲劇性啦屌你

2-2快撚手啦屌

嘩 2:2

3:2
10個派500呀

角球仲未封盤

1:3都得架

補4咋？

+1

補4? 屌你老母睇左咁耐var補得4???

補4分鐘 含撚啦

封咗啦

4分鐘 ifc算啦大家

屌你個閪又var又炸兩球+4

入多球

睇你有無熟人姐 熟既咪對分

走盤啦

劇本2-2完

搞咁耐又飲水又Var先係補4分鐘

開緊會老細問我笑乜撚
我笑傲銀河啊屌你老母 哈哈哈哈哈哈哈

4c撚角大撚到

4:2

真係有劇本就唔會var啦

小豆唔炒12碼宜家唔洗執2手著條

差兩角 叫左好撚耐

留返比我啦

球球都比人係底線出到
痴撚線

絕殺未

唔撚係走水呀

追和我戒賭一日

2:2我中肺炎

劇本咪係迫害銀河

1:3未

開鬼到咩

點買都輸

停左九個字角球

半4全4

我中愛滋

2:2我返屯門斬木

主cup 10 1 1000

紅左都狂攻 都幾on9

全場4角夠膽死

我差三隻 叫撚左廿分鐘有多
半3全4 on99

主入多球plz

小豆絕殺！

兩埸美假都係下半埸冰足40分鐘角

@5 2.5b

10.5s
7.5s
總算追返尋晚皇蘇角小

要2:2

完

話左係利雲黃潛劇本

...

有撚用咩 銀河都唔撚守波

追和抽一個派500$

2.5@4

最衰我太怕買左1.5就算

仆街依家賭波要做埋心理分析

2-2 gogogooooaaaaaq

555

屌 啱啱LA FC 嬲到

銀河對閘比人爆到ON9

Ho

撚狗撚到

1:3 4c 完？

任過唔嬲

角細輕鬆到

0501 14-07-2020
10:53 入球大細 星期一 15 洛杉磯銀河 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
細 [2.5 球] @ 1.83 $1000

0504 14-07-2020
12:23 入球大細 星期一 15 洛杉磯銀河 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
大 [2.5/3 球] @ 4.25 $700

好在補左個大, 仲要係炸完兩次之後先補到。買完10秒後就1:2

完未 唔想走盤

任人出波
點出都無角

咁就好心咪撚輸番粒啦班冚家剷

客入球
5 1 200

12m唔入 炸2球 都4:2

未 超長補時

70分鐘3:3 屌佢老母假希望

完了吧

真鬼盤

k

最後一分鐘

快d和

繼續上 全力上

12m??????